10.20民陣大遊行【點解冇人推】

大家一定要推上熱門

大家幫手推，我P牌推唔到

自推1

自推2

自推3

自推4

推呀 gogogo

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

係1020都推

推唔郁都推